美股咁多隻，點可以揾到d爆升股出黎？

升幾十倍，好過賭馬
究竟點樣揾出黎

ETF

升得咁慢

要悶悶地贏，定過癮地輸